如果有一個人生遙控器，你會點用

即係有得pause ，有得fast forward ，有得backward，有得record之類功能

你會點用？

backward同record幸福既時刻

遙控別人

杏仁仔
我都咁話

Backward買六合彩

Backward 然後pause係最幸福個刻
然後never play again

命運自選台

吖，識d嘢
呢套戲成日睇完好感慨

熄機

有冇咁灰呀大佬

見我名知咩料啦

⏏️

回到當晚，不將心裡話說出口

老老實實，呢十年少睇電視
呢個咩 function?

我認7

你咩料呀
真係唔知你故仔喎
人響朵你響朵
講嚟聽吓

Pause is 停止

哦 thx
我真係唔記得哂d形狀

回到過去

Pause左個人生會點
永遠不老？
定係AV式時間停頓

come on 女死女還在，無低潮又點會有之後既高峰

pause完出門口
返工唔會遲

Gd point
不過我更加會想飛去九十年伐香港再pause
果然阵時間所有嘢都好美好

陣

屌
打L錯腦殘字
好on9

依個好似係eject disc喎

我諗大概會不停咁loop掛

直接stop/熄機

最後miss晒所有人生重要野

我會攞走啲電

睇到喊咗

Skip哂佢

呢套戲正，最尾喊到我仆街
要自己一手一腳努力先叫人生

我諗我會返去20歲果陣
聽老豆話 同佢介紹既男仔拍拖結婚就算
做個幸福少奶奶就算

你嫁錯咗老公？

有av式時間停止已經得天下了

未嫁 但有plan結婚
覺得同佢唔夾 已經鬧過好多次分手
覺得捱唔到去結婚果一日
唔知點做先岩
覺得佢好似冇意慾改善問題 佢拒絕溝通

Exit

Fast forward 到最幸福的moment

如果佢連一個你老豆介紹嘅男仔比都會比輸嘅話
你真係要諗吓喎

因為言詞之間，我強烈feel到你有委屈

我都想

有諗 諗左好耐
日日都諗 連發夢都諗
發夢都夢到係分手

今日又嘈交 佢就話「你想分就分手」 係我挽留
其實我個個fd都叫分手 連我阿哥都叫我唔好嫁

佢怪我小事化大 問題複雜化
我怪佢大事化無 問題輕於鴻毛

backward，重新嚟過一次

狂loop同一日

有得揀一定揀熄機
熄咗機乜都唔洗煩乜都唔洗諗

Hmmmm
你真係要委屈自己？
我唔知啦
不過我自己第三者咁望
捱到一時，捱唔到一世

邊日先？

振作啦

一日諗唔到 可能係中學暑假完結前嘅兩個星期正啲

有咩令你咁記住

好似拎返隻碟喔師傅
⏸⏯ pause / play係喱兩隻喱

大家都委屈
大家都捱得好辛苦 大家都想放棄
我都唔知點做先岩

相比有遙控器
我會想有本書講比我聽
遇到乜乜情況就要點做
遇到乜乜問題就要點搞

巴打好慘
你條女仲要呃自己冇精神出軌
我相信遲早會搵到個你命中註定嘅人嘅

隻臭雞無視我鬧佢啲嘢
早啲睇穿咪仲好

唔使多謝
小弟都有自己嘅感情問題